「ipo新手」剛開左hsbc 投朱戶口做ipo隆

點解而家ipo 果四隻野 1597, 2130, 2132, 8657唔見有ipo loan???
我入晒錢想隻抽上C組。而家典算？

All in 個隻8 仔先， 下次就可以申請ipo loan

咁大間銀行都冇 margin fin ipo。廢

有錢，C組

C組要用C眼先入到。